成功玩完市區局部封區，一下步就玩大屋邨

美孚新邨？

夠疆就同我封埋山頂